為左你，我turn on左whatsapp個last seen

我只係識左你三個幾月，但已經俾你個性格深深吸引住。但我知道我唔係唯一一個對你有好感既人，有另一位男同事都想追求你。
我每日就係打開whatsapp，睇下你幾時online，再睇下個位男同事係咪同時online，結果不出所料真係。
今晚，我本來一直無開過既whatsapp last seen都開左，睇到你同男同事都係01:18最後上線，我就知道佢係你心目中既地位了

你自己唔搵人傾計 怪其他仔同佢傾計？

我之前都有咁睇佢地既onlie時間
真係好撚辛苦

我扑女同事關你撚事咩，自閉仔

好想有得off online

其實對方已經中出咗個女仔好耐

會唔會對男同事報復

報咩復

溝左男同事佢

你有冇諗過 你唔主動搵人人地梗係唔會為左你而online 淨係識得偷偷地睇兩方有冇同時online

我驚太chur嚇親佢嘛

喂 認真 唔代表啲咩
我之前都係咁 結果條女只係當條傻仔nothing咁傾下計 最後咪又係俾我追到
所以其實你應該去馬 搵人傾計 唔好自己諗咁多
話多樣你知 之前都係咁 見10次有9次都同時online offline，點知後尾先知道原來真係單純係巧合

同埋女人嚟講 同佢傾計都唔代表心目中嘅咩地位 最重要係傾嘅內容 好多女仔只要唔係抗拒 討厭你的話 其實佢當同男仔傾計只係一種好普通嘅社交活動 即係同你平時面對面講下嘢 一齊食下飯嗰啲好普通嘅social咁

睇你描述認真唔覺得你係無機會 完全睇唔到有呢種情況 不過不失咁 因為都唔係咩特別嘢 係時候去馬 遲咗就真係俾你嗰個男同事食咗㗎啦

huhh？

你嘅連登係咪10年都無update過

多謝你呀巴打😭終於俾我見到d正常既留言
其實我一直有留意女同事同男同事既關係，佢地面對面時候無乜野講，反而女同事好主動撩我講野，又會主動share個lunch俾我食，所以我都覺得自己唔係完全無機會既
Btw我會bookmark你個留言警剔自己

咁係因為你自己身有屎知道自己鍾意佢先咁姐 試下平常心 當普通傾計你就會知自己有無chur親佢 追女最忌考慮對方感受 太care對方太多 你會成個人變到極度唔自然 唔信嘅自己諗諗 回憶下
好多成功追到女嘅人都係表現得好自然唔會繃緊曬

你自問如果同緊兩個人傾計 一個好繃緊好唔自然尷尷尬尬咁 一個就正正常常有講有笑 你都會想同正常嗰個傾計啦 相處得舒服同自然係令佢愛上同你一齊有交流嘅必要條件

屌你完全係有機會喔 再發展落去基本上都一齊得 除非佢係收兵嘅 雖然近排都俾人收緊 好彩抽身得快
btw俾下暗示人？人地對你咁好連lunch都肯share俾你 你係咪應該榨下果汁整嘢飲share下 整啲女仔最鍾意嘅養生飲品體貼到震

btw如果佢個lunch係自己整嘅 極度懷疑佢係想借啲意想你試下佢整嘅嘢食

同埋關於online嗰度有無諗過係因為佢同時都留意緊你嘅online 佢又online睇下你 之後你又見到佢online又睇下佢 佢見到之後又留意下咁無限loop
然後個男同事可能都係留意佢online
因為我之前都係咁嘅情況

唔係自己整既lunch只係平時d碟頭飯，我都有留意過佢係咪對個個都share，但我留意到佢只係同我share
同埋有時約佢食飯，我行緊埋去佢都已經笑到勁甜，我驚自己get錯signal咋，因為佢whatsapp好少搵我，除非我搵佢，如果唔係佢真係唔會搵我

我覺得個女同事又唔會係留意人online個類人
因為佢本身都好多Fd，佢真係同人傾計既

正常女仔都唔會係做主動嗰個佢呢啲已經都算幾明顯嘅signal嚟 到佢主動搵你又會搵藉口安慰自己其實係get錯㗎啦諗咁多做咩

其實我同佢面對面相處得好舒服架，我同佢都feel到，不過佢whatsapp真係極被動，我唔搵佢佢就唔搵我

順便睇下都無壞嘅 如果佢有開blue tick
咪趁佢online扮下嘢成日搵佢 睇下有無即刻變藍你懂的

明白了
咁我依家開始每日whatsapp下佢先

你兩個幾歲左右

巴打佢已經做得好明顯唔好再要個女仔連wts傾計都要做埋主動嗰個啦 搵下人啦
依家搵啦 求其9up下 包保佢聽日訓醒一見到你搵佢實好開心